有冇人記得劍勇傳說

開頭正正常常,後尾把劍可以插珠後變左龍珠
最尾直頭識飛係咁出波打到

呢套好睇

呢套睇漫畫

香港好似叫鐵刃？

仲有成套係屋企

不過好悶

當年電視好似譯反斗劍神

呢套野同《柯南》係同一個世界

細個睇過

無做哂漫畫劇情

香港叫反斗劍神

好睇，風神雷神
鬼丸

漫畫後期仲誇過龍珠